UO凌晨機飛羽田

有冇巴絲同一班機

曬BNO好地地, 拎埋張UO boarding pass出嚟做乜柒…

Hi Wong TszLun

UO就唔好拎出黎啦

坐 uo + bno 都有得打丁？

紅字毒撚

好撚柒呀 黃先生

點起到？

PDF417

UO 職員 + 嗰組數字 ?

facebook 有好多個 黃先生呀

有冇多啲線索呀 ?

貼埋個barcode

毒撚真係冇撚腦

M1WONG/TSZLUN

強帖留明

咩app黎?

比人退左張票就笑死我

唉屌仆街啦今次

以前都有人試過開心share登機證之後俾人cancel左check in

希望你唔會啦

留名睇點解會知

barcode加可能職員?

屌 游水健將wor

罰抄我以後唔敢

痴撚線咁都起到

scan個barcode就有

笑死人

不能只有我看到

Barcode 都影埋，好難起唔到for...

樓豬依個星期玩得開心d
下次唔好啦

6C走廊位

用BNO唔可以塔UO?

巴打

又撚人

花式自爆

下世唔好喇

笑到仆街

唔好再推啦

Barcode好清

戇鳩仔

推

俾人Cancel左check in未

我提下大家，犯法加

不誠實使用電腦

凌晨機即係未起飛啦,仲有無得搭呀

唔好再推啦,廢事陣間真係畀人CANCEL咗啦

成班仆街係度推又叫人唔好推

自己柒咗就要認
冇下次

系統所限啫
冇人想推po㗎

唔好再推喇

係咪要樓豬冇得去你地先安樂啊？

樓主好能型牙

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0

樓豬傻閪

唔好推啦

揸BNO 咁串，你知唔知連登有好多五毛揸DI.

是咁的 qr code 自爆呢家嘢 你識條鐵咩

樓主你個Check-in俾人取消左，去報警都得

BNO

下次唔好啦

睇到UO先入嚟畀負皮

啱好再推喇

想曬命

樓豬儲左幾多分呀

barcode就夠
唔洗職員都check到

唔好cancel人搞到無得去咁仆街啦

cancel回程咪算囉

白痴樓豬

口德分⬆️

希望大家唔好再推

最憎人渣BNO

有冇巴打去205閘口搵樓主傾下計?

唯一個個正皮係咪樓豬自己㩒

可以。

唔好睇唔多咸片啦

要email ar

樓主btw，你真係好on9

Email

每個留言1負評

係囉
local嘅巴打唔好玩喇
犯法架

唔知外國巴打得唔得呢

利申 純粹學術研究

你試下click網上登機咪知

樓豬有得去旅行真係好

犯法架，唔好做

樓主一直芒post負評人

let's not push

真心關心樓主

想問樓主仲有無得起飛

連樓主著咩色衫褲有冇戴眼鏡都知

樓主D朋友上左黎未呀?

教人不誠實使用電腦都有罪
如果有人真係做左你就pk

push

覆錯post

笑撚死 樓主下次醒少少啦

樓主無買託運行李,7kg手提行李夠用

負評唔係我比

下次小心

係咪借刀

樓主係柒
但係洗唔洗成班係度瘋狂貼佢啲野出嚟
唔講以為樓主做咗咩十惡不赦嘅野
有條傻鳩仲要係度狂推

唔知呀
經過今次後只可以講句經一事長一智

睇過

可膊比朋友買20kg , 2 隻gip

樓主張飛買咗幾多錢？
$8? $88? $798? $948?

仲未board???

2350呀
而家先2222隻機隨時仲未嚟

Hi樓主funson

未呀
唯有望咁多位高抬貴手啦

巧京牙禾(＞人＜;)

要驚成個trip, 何苦呢

連登有愛， 應該冇事既， 下次留意返barcode

多得樓豬我先知原來有分別

On9仔 wong tsz lun曬出禍 希望你上到機啦

Wong tze 撚？

冇下次啦
仲敢有下次咩

巴打你刀系買UO遊窮加+
吾巧挽人啦>°<

黃生

tsz倫呀on9

黎唔黎我呢到
請食飯

前提係你要飛到

唔好再推

經過今次啲件柒事
以後坐咩airline都好，遮唔遮barcode都好，真係唔再影boarding pass了
自己都覺得柒到出煙

下次唔好喇

希望飛到同返到嚟

無問題既，唔會真係有on9 仔幫你cancel掛

一生人就算只柒一次都可以可以好大鑊

LM支持你報驚

玩得開心

Cancel就應該唔會既

今次係為咗去睇佐倉絆真人同影幾張相上嚟分享下咁
而家搞到冇乜mood

唉都冇辦法啦鬼叫自己柒咗
自己都唔係咩名人只係普通毒撚一個

希望你飛到

留名睇同機巴打影樓豬上黎

曬bno就真啦
分咩享

傻閪

其實本身係想曬乜?
去日本定bno?

唉

報左啦， 佢真係好驚

記得返黎前48H 做ONLINE CHECK-IN, 如果俾人快一步LOGIN到.....

見到個日文女人名就知佢有幾毒

輕輕一推

有冇人影下樓豬本尊個樣？

其實可唔可以同hke 講barcode 外洩， 要求不可online cancel ?

唔好推

好似唔得

最多坐中間位啫

嗱！
我提多咁巴打們一次，犯法加

好柒

唔好推呀

一搭正48個鐘要check in

開始有d借刀味

你條臭閪好好?

Login到, 你估人地仲淨係同你改下位咁簡單?

梗係幫你買寄倉30KG啦!!!

借刀？

你冇佢信用卡資料點買
你買左佢就真係多謝你

上埋熱門

唔知樓主最後去唔去到呢

坐後你幾排揮手

搞掂

樓g, 即時買定多一張來回啦
學迷你龍話：旁下身嘛

event邊日邊度

屌 無心之失就比班小學雞落井下石
以網絡欺凌為實
勿以惡少而行之啊

不過樓主唔洗擔心 班友無膽做犯法野
萬一有人藉此騷擾你 我一定會企係你個邊撐你

唔好推啦大家

應該係呢個

好好笑
與其一陣比同機花生友偷拍， 不如自已自拍上黎先

有籌未呀

好on9

柒頭皮

就飛得啦

巴打安全上左機啦

但你有脱髮煩惱喎巴打

純學術一問, 假如好似樓主咁自己on9放左barcode上網, 如果真係比人玩, 除左cancel 張機票之外, 仲會有咩其他風險?

係啊
遺傳

佐倉絆event得60個位, 祝你好運

圖呢！

11

on9一問
真係有barcode 就可以cancel張機票？

蠢人真係好多

你覺得差啲咩資料係cancel唔到

大把連登仔揸BC
BNO走出尼哂命
人唔笑....

以依家連登既平均年齡層黎講，大部份小學雞都係97後先出世，可能連bno係咩都唔知

柒撚到

lm

好慘

多謝樓主, 我今次學到野

樓主記得分享佐倉D相呀
如果唔係
我驚會有連登仔會cancel你個回程呀屌

笑撚死我咩

連登大把機場巴絲
由cancel你張機票到搞到你成部機飛唔到都得

咁都有得笑
利申好彩上次無貼機票

回程影多次
首尾呼應

咁都有得笑

牙你老母

要幾撚無聊先會特登去check人barcode??

between 樓主 gg
下次小心啲

樓主其實好好人
家下莫講話影相
你叫樓主俾錢拍埋片再分享
樓主都一定ok啦

點解有bno 係一種曬？？邊個 傻仔發起咁講先??
擺明係基本 ，撐啦 揸特區個啲 自跪 含既je
骨氣都無啲 基本啦 人地揸就話人曬 戇撚柒鳩！

我都係時候要續本bno了

貼bno = 曬命
成班on9仔
貼特區就奶共？

Agger la，班友都on99

Push

點解你可以咁柒

留名

樓主巴打起身未

唔好推喇

樓主自貼呢？

UO 配 BNO 呢個組合幾特別

樓主買唔買到佐倉絆event券?

諗起以前高登
自貼波鞋post
勁多人借啲意影埋啲名錶
其他名牌入鏡

好柒呀

UO

有相未呀？

好，知道。

OK

唔制丫

你地唔好咁啦～
又話叫樓主要睇相

黃智能？
黃子撚？

推下先

原來頭先同巴打同機
hi柒頭

買左碟換籌未

唔好起人底

咁多位巴打
經歷過自己攞嚟衰攞嚟柒嘅事件沮喪咗成日後
佐倉絆都冇得睇，都冇心機睇
而家一兜友戇鳩鳩咁周圍行睇下風景睇下可唔可以輕鬆返少少
過幾日睇下仲有邊個女優有興趣嘅會盡量睇下拎唔拎到飛入場
自己攞嚟衰冇得好怨
人生又上多一堂課

就算而家涼川絢音除晒衫剝晒褲企喺面前
都提唔起勁

巴打洗唔洗幫手check-in

up

點解冇得睇

同志
我當日都係滿員冇飛

香港人係善忘
唔洗怕

我尋晚羅返D票尾掃BARCODE....真係掃到...唔講唔知...

WONG巴打 你既希生冇白廢到

笑兩三日冇事既

冇圖你話同坐淋病隔離都得啦

巴打唔洗灰, 去日本睇女優唔可以強求, 即係冇心水先係最好

你睇你地係咁推搞到樓主提唔起頭勁去john冇相睇嘞。
唔好推啦。

多謝樓主, 我都唔知原來baracode 可以俾人用黎起底

尋晚見到比人起咗底我都O咗嘴

唔好喊

on9 我有BC都未攞出黎曬

我其實比較期待有人貼埋錢改左樓主張飛飛去第二度

不過應該無咁痴線既人

唔好撚理佢地啦
去旅行玩得開心d
日本又無人認得你既
況且你既相都仲未出現
好好架啦

app store有bar code scanner app
尋日dl左

有無由紐約飛緊台灣既？

又學到野

咪係
樓主要開心玩

連登d巴打笑幾日就算數
仲得閒睇你幾時返去接你機咩

不如組團接機

等我今晚上機指住你條柒頭黎笑先

毅進星 100蚊

你俾錢改樓主最多咪唔上機
你以為飛機係上到機先話你知飛去邊？

連登仔永遠齋講
樓主巴打放心

今次去唔成姐，仲有下次既

改目的地check in時間都唔同咗啦
請樓主食個飛機餐咪算囉

uo就唔好曬啦

真係好

回程未

樓主真係死好彩retrieve PNR要e-mail

幫樓主回程book左野飲

圖呢

樓豬玩得開唔開心